# AspectosLegales

Profesores:
Dr. Guillermo R. Cosentino
Lic. Bruno Zappellini

  
 
Alumnos:
     Irigoyen Carlos 


Pasos par ejecutar el proyecto 

1) clonar el repositorio

2) crear un entorno virutual  y correr el  comando pip install -r requerimientos.txt

3) una vez creado el entorno virtual  ejecutar la aplicaciom e ingresar a  su localhost en el puerto 8001
